# Vcal - трекер употребления алкоголя

## Каждый месяц календаря генерируется от текущего года
### По клику можно выбрать день, когда употреблялся алкоголь, после чего данные и статус дня уходят на сервер
```
На данный момент готова frontend часть проекта, авторизация
```
## Дальнейшие планы разработки:
- Серверная часть
- Статистика употребления

![Alt text](vcal_demo.png)
